今日仲唔出黎大家可以收皮架啦其實

啲狗又係咁開燈，咩都睇唔到
你仲係屋企睇電視既話
可以早小小訓下教呀其實
反正你聽日都番工架啦，早啲訓教搵錢啦

今日輸左喇, 班警蒙面出槍, 幾勇武都唔想柒或者盲眼, 唔會敢亂黎

你個個post都係呢句
有冇撚樣會信你

今日贏左，連國徽都攪成咁，超額完成

橙色槍, 自己睇直播新聞, 我唔想有前線隊友盲眼爆頭, 你係咪藍色派黎既黃鬼黎架?

重點係, 無警告已經向人指, 話你唔係黃鬼無人信

講緊你句唔想柒
講野唔洗字裡行間收埋意思既
支那賤種

知喇黃鬼, 你想推班前線巴打去死呀麻

支那賤種一出世就低賤感覺係點?

唔知呀黃鬼, 揭穿左你要發惡呀, 嘩好惡呀

仲知果個係國徽
林鄭今次玩出火